{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 두밀노천스파글램핑"
    },
    "text": "屋外でスパを楽しむことができるグランピング場です。 新鮮な空気と美しい自然の中で愛する人々と特別な時間を過ごすことができます。 注意事項としては、追加人数は当日のみ決済可能で、基準人数は2名で、最大3名まで入室可能です。 家族証明書を持参する場合、最大4人まで入室できます。 未成年者は保護者の同伴なしでは入室できず、バーベキューは指定された場所でのみ利用できます。 客室内では禁煙で、決められた喫煙エリアでのみ喫煙できます。 個人火器の使用は禁止されており、火災の危険性がある物品は搬入できません。 バーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室のお客様のために、22時以降は禁止されています。 入室は15:00からで、退室は11:00までです。 バーベキュー施設はウェーバーバーベキューグリルのレンタルと炭火、使い捨て調味料7種類が提供され、各客室の前でご利用いただけます。 使用時間は17:00から23:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児は追加人数で現場で決済しなければならず、最大人数を超えてはいけません。 キャンプファイヤー(火あみ)は火鉢台と薪を利用でき、各客室の前で利用できます。 露天風呂は1回に30,000ウォンで、全客室でご利用いただけます。 入浴剤は使用できず、利用時間は17:00から23:00までです。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、ペットは入室できません。 その他の施設としては駐車場と無料消火器が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング場ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "グランピング場では屋外でスパを楽しむことができます。新鮮な空気と美しい自然の中で特別な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何名まで入室可能ですか？",
            "answer": "追加人数は当日のみ決済可能で、基準人数は2名で、最大3名まで入室可能です。家族証明書を持参する場合、最大4人まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは指定された場所でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙で、決められた喫煙エリアでのみ喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "個人火器の使用はできますか？",
            "answer": "個人火器の使用は禁止されており、火災の危険性がある物品は搬入できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17:00から23:00までです。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加人数で現場で決済する必要がありますか？",
            "answer": "幼児は追加人数で現場で決済しなければならず、最大人数を超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤー(火あみ)は利用できますか？",
            "answer": "キャンプファイヤー(火あみ)は火鉢台と薪を利用でき、各客室の前で利用できます。"
        },
        {
            "question": "露天風呂はいつ利用できますか？",
            "answer": "露天風呂は1回に30,000ウォンで、全客室でご利用いただけます。入浴剤は使用できず、利用時間は17:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては駐車場と無料消火器が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 527
    }
}